22歲入返中學有冇可能？

認真問 以前唔識認真讀書同享受校園
想去in間band2尾/3頭既中學
重新學下同再感受多次中學既校園
中五或中六
有冇機？
可唔可以就咁比dse成續表 （20分）
唔想比舊中學成續表 因為怕佢會問舊中學 唔想
想比舊中學知 應該7到仆街
如果唔想比舊中學資料可以用咩野替代 有冇做中學既人答到？

去做臥底

你話以後會經學校報+考多次dse,入band2應該ok
band2平均得十幾分，你有20分入去，學校會expect你幫手整靚學校d公開試成績

想去食學生妹就直接啲⋯
加上班17，8碎又點會同你玩埋一份

所以咪真係讀書

28歲都讀緊 有乜問題

認真咩 有新聞？中學啵唔係讀書咁簡單

有心讀邊洗真係返中學讀，人地AL既自修DSE都係靠自己啦

周星星同學

20直接讀u啦

中學生活正咁多

你咁大年紀入到去埋唔埋到後生仔女堆架

有asso唔讀 走去讀返中學 都係想溝學生妹姐

我想讀返小學

利伸：怪叔叔

無讀過大學？

諗你都唔好諗

唔會有人收你囉，清醒下

認真？咩途徑 ？

22歲做緊老師喇wo

公立學校應該就5得
私校應該得嘅😂

認真
樓主知唔知有夜中學
我就係本身都計劃緊讀完HD返出去搵份工然後去讀返
利申28歲

佢想要後生學生妹呀